建議有電視嘅黃店可以全日loop 蘋果930新聞

除咗播viu tv
可以全日係咁播930蘋果新聞

正

Push